★why好少聽到Lihkg仔話買 美樓？

美金 美股 就聽得多

美國房地產高稅